已經無人記得上午罷工有幾成功

上午:
幾百班航班取消
地鐵塞左
地面都有塞到
下午:
火燒狗屋

唔係割蓆
只係懷疑呢個係政府想轉移視線
唔想比港豬知有幾多人支持罷工

真係前線既， 支持
如果係政府自編自導，我地一定要諗對策

又分乜撚野真假啊
又想帶風向開始捉鬼呀?

無人話要捉鬼
你要話人帶風向 我都可以話你帶風向等人中政府計